[HKUSPACE] 一人一個唔讀SPACE的理由

DSE聽日放榜，如果比你揀多次，你仲會唔會讀SPACE?
係SPACE裏面，你遇得最多...豬隊友、freerider定19 lecturer?

係到寫低，比今屆考生參考下！

多雜科

都係，我yr1要讀4-5個雜科。
我完全唔知對我major有咩用!
(最出名一定係AE, Applied Ethics)

唔派grade, 讀得辛苦都唔會夠其他cc咁易拎a range

係囉

我想講呢，係SPACE個grade，係同你expected個grade差2-3個sub-grades.

而且，你個grade同你付出係無關係架。我係AppliedLing到見識過

好似潛左水，希望唔會落黑洞...

最後講多句，如果要靠取悅d lecturers 黎令高分，我零願唔要！！！
多謝 Majorie Cheung Ka Yee 教識我呢樣野
係SPACE讀英文要小心，你唔係native, 唔係女仔, 唔取悅Majorie, 你！唔！會！有！運！行！無論你付出幾多都好...

亦有見過同學咁講...

我要求她提供我MID TERM , ASSIGNMENT 的分數及我核對老師有無抄留抄錯.
她反而要求我要提供番分數俾她去對.
我提供後, 她根扮晒野幫我對左. 根本無拿過任何文件or 在電腦幫我核對.

因她當收我fax 紙後就即幫我計分然後就話一樣..
連望電腦or 找文件時間都無.

唉, 我都唔知仲有什麼途經可真正知對學科主任有無幫我核對,
不知從那可得知老師在分紙記錄的分數是否正確了.

有乜理由學生無權要求睇番自己的成績.
這樣好令我懷疑HKU SPACE 是否編學生金錢.

依家連CHECK 卷都改例, 學生無得再要求老師再幫自己改卷.
之前上某些科的老師根本亂改MID TERM, CHECK 返MID TERM 份卷有好多無俾分, 不止我一個, 有十幾個同學都係咁.
若考試都係咁改卷, 仲成世界.

若老師對學生有私心, 實不會以正常心態去幫學生改卷, 特別係寫文的科目.
咁對學生好不公平的.

killer+學生質素（維護killer ge狗太多）

學費貴

讀SPACE至少都可以話自己係HKU仔
HKU仔但SPACE到讀啫

發現d 人BBB都入到Nursing, 身邊SPACE 嘅同學要爆4先得